想問今日有冇人係唔射波

咁撚凍 點返工啊

買左張醫生紙

垃圾你唔好去死

犯法！

射左 同自己講真係病病地內心好過d

邊到平？呢到睇一次最平都 $180

180仲唔夠平

唉 寧願比返錢老闆 叫佢唔洗我返工

五點醒左翻工
凍得好爽

波已射

冇曬假，想射波都唔得

我想搵百五內

醫療卡 $20

呢啲無得講啦